而家d 90 後遞信要走 交完信又話唔走😟

即係點牙😟

要走既就走 唔走既就唔走 起！

喂即係話hr 唔岩？
擺明d 90 後垃圾

佢好掛住你 唔捨得走

知錯了,比次機會

新公司比個offer唔係心水牙

人地後生有自信做得黎

牙你老母90後

交左信就無得番轉頭架啦

同班同事上司都炒左大鑊 唔走死得仲快 出年調去洗廁所都得了

垃圾90後

我榮譽退休好耐啦

想去隔離公司sales department
但明明係IT狗料

人地Sales 咁多勁人
你咩料
你講嘢1999點做sales

要走要留 悉隨尊變

咪係 唔係無左你隻90後唔得

你個同事係咪姓張?

系米你巧吸引人牙

個90後英文名係咪叫balance

細佬你做咩改名牙

2aa
blt0aAAAAW

認祖歸宗，我姓阿的

入筷子都要寫信resign